(有片!) 蓋ching 卡勞 N賓 仲有2和B 去左鬥唱K 你估最後邊個最高分[sosad] ?

第1個選手 = 蓋ching
第2個選手 = 卡勞
第3個選手 = N賓
第4個選手 = 2和B

蓋ching = 陽痿 N賓=早洩
諗到再講

蓋ching
佢打飛機都冇感覺既
比人灌先有感覺
佢一定最高分
不服來辦！！！

推

又放低粒膠算點

鬥耐2&b贏 因為射唔出

ching 你quote邊個